黑警同邊個行業關係已完全破裂?

1) 醫護人員
2) 記者
3) 社工
4)
5)

通識教師

全港市民

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

DC9?

所有

All
除咗政府高層/建制

的士聯盟撐黑警架
除左良心DC9除外

真係食左藥